\documentclass{report}
\usepackage[a4paper, left=30mm, right=30mm, top=30mm, bottom=30mm, headheight=20pt]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{chngcntr}
%\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{graphicx, titlesec, amsmath, fancyhdr}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{sidecap}
\usepackage[font=footnotesize,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{float}
\usepackage{upgreek}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{caption}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{longtable}
\usepackage{mhchem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{diagbox}
\usepackage{makecell}


%\captionsetup[subfigure]{subrefformat=simple,labelformat=simple}
%\renewcommand\thesubfigure{(\alph{subfigure})}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\fontsize{12}{15}\bfseries}{\thesection}{1em}{}

% Add section number to bibliography
%\patchcmd{\thebibliography}{\chapter*}{\chapter}{}{}

\title{Modelling Solar Systems}

\author  {J. Bouwmeester - 4709098\\  \vspace{5mm} S. De Wit - 4722817\\  \vspace{5mm} H. Kerstens - 4724682\\   U. Ognjanovi\'c - 4712846}
\date{October 2019}

%Centering of page numbering
\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}
\fancyhf{}
\fancyhead[C]{\thepage}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

% Verkleint  de grootte van subfigure captions:
%\captionsetup[sub]{font=footnotesize}

\titleformat{\chapter}{\huge \bfseries}{\thechapter}{1em}{}
\titleformat{\section}{\Large \bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
% Wijzigt het format van het gegeven titel commando: Commando, Format, Pre-titel, Afstand met linker marge, Post-titel%

\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{2em}
% Wijzigt de ruimte om het gegeven titel commando: commando, ruimte links, ruimte boven, ruimte onder%

\counterwithout{figure}{chapter}
\counterwithout{equation}{chapter}
\counterwithout{table}{chapter}
%Zorgt ervoor dat er geen hoofdstuknummering bij de figuren/vergelijkingen staat

\begin{document}

\hypersetup{hidelinks}

\input{title}
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{2}
\input{abstract}
\input{introduction}


\clearpage
\tableofcontents

\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\end{document}
